[幾靚仔]邊位獌狗手足上報呀?

係咪dd狗黎?

屌揀錯制